買switch定switch lite 好？

預玩單人game （Zelda, 動森, mon hun)係自己房玩多

Lite 價格平一半 但會唔會易壞機？
同個制觸感會唔會差d

買左 lite 你一定後悔

一定係大機+pro con

梗係大機
Switch個mon已經睇得好辛苦

Switch

lite打一陣又要叉電

買左lite差唔多一年，玩得好開心，如果你預自己唔會插電視玩，就買lite

會帶出街玩先有需要lite

Pro

當初大機, 轉細機, 最終轉返大機+pro手制, 始終大機好,駁唔駁mon玩係你選擇, 其實比lite都係比多800, 有買貴冇買錯

唔會插電視玩 lite好啲 手制會耐用啲

手提勁好渣
你唔博電視一定lite, 大機個size 同重量on 9, 而且手感好差

買咗lite 之後 買switch

睇你房有冇啱用既moon，有就普通機，冇就lite啦，好揸D冇咁重
我覺得反正Switch game畫質唔方好得去邊，放到咁大都冇乜好睇

我既經驗係電視有0.2秒delay，加上MHRise本身都有0.1~2秒delay，所以電視玩好唔掂
後來因為屋企兩個人玩MH所以自己買多左部lite，幾好feel

買switch
多個功能有得揀好過冇得揀

Lite機無震動

手感買lite勁正，budget有限絕佳選擇，橫掂都係打隻MH，唯一覺得少少差啲係無震

咩原因後悔

多謝 我只會係張床玩
唔會插大電視

係wor 玩MH 無得震又好似怪怪地

我用電腦mon delay都仆街，好似有殘影咁睇到眼痛，但係直接用佢個720p mon又爽玩

冇人叫你用 電腦mon 打switch....
本身出係駁電視用。。。
你＝鬧正版嘢唔支援第3方

買switch 啦
你剩係可以拆個手柄出黎share 同女玩都已經贏左啦
無女既買黎又可以放屋企看門口玩party 驚
多少少錢多個選擇，
申利 2部都有

咁屋企人用電視 我入房用mon玩好正常啫

唔好買lite 打mh一定要買個pro制